沙田突發（緊急）

沙田突發緊急

推出去（急）

新城市
CS已經叫左四樓商舖會有危險
即係話佢一定冇反應
7點商鋪會關門